# Chinese Simplified Translation for the pacemaker-mgmt-client package
# Copyright (C) 2012 China Standard Software Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the pacemaker-mgmt-client package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2.1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-14 16:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-14 HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Liu Jiaming <jiaming.liu@cs2c.com.cn>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "\tThis message can be disabled with -Q\n"
msgstr ""

msgid "\tThis will be the case even if"
msgstr "即使"

msgid "\tThis will prevent"
msgstr "这将阻止"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3180
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3369
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19263
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19271
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19272
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:944
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3244
msgid ""
"\n"
"\n"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12905
msgid ""
"\n"
"Copyright CS2C\n"
msgstr ""
"\n"
"中标软件有限公司版权所有\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13523
msgid ""
"\n"
"HostID:\n"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13529
msgid ""
"\n"
"SN:\n"
msgstr ""
"\n"
"序列号：\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:125
msgid "  <<  "
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:142
msgid "  >>  "
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19263
msgid " active."
msgstr "设为活动状态。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16729
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17046
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17048
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19758
msgid " can't be empty"
msgstr "不能为空"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1550
msgid " of run level to "
msgstr "的运行级别为 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7527
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7897
msgid " on "
msgstr "于"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17672
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17676
#, python-format
msgid "\"%s\" is required"
msgstr "“%s”是必填的"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6880
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14358
msgid "\"."
msgstr "”。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6889
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14367
msgid "\"?"
msgstr "”？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12358
msgid "\"Indicate pending operations\" has been activated."
msgstr "“显示进行中的操作” 已被激活。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14766
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7184
msgid "%s Resources"
msgstr "%s资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11842
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11844
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11846
msgid "("
msgstr "（"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19416
msgid "(Master)"
msgstr "（主）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19420
msgid "(Master/Standby)"
msgstr "（主/备用）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19419
msgid "(Not Running)"
msgstr "（未运行）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19421
msgid "(Not Running/Standby)"
msgstr "（未运行/备用）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19417
msgid "(Running)"
msgstr "（运行中）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19418
msgid "(Standby)"
msgstr "（备用）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17698
msgid "(mark the resource as unmanaged)"
msgstr "(将该资源视为失控)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11842
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11844
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11846
msgid ")"
msgstr "）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18322
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18338
#, python-format
msgid "* %s %s %s %s %s"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18392
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18406
#, python-format
msgid "* %s %s before %s %s"
msgstr "* 先 %s %s， 然后 %s %s"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18494
#, python-format
msgid ""
"* Combine this \"Score\" and corresponding location scores to decide where "
"to place %s"
msgstr "* 综合此“权重”以及相应的位置权重以决定资源“%s”的运行位置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18474
msgid ""
"* Combine this colocation score and the appropriate location scores to "
"decide where to put the resources"
msgstr "* 综合此协同权重以及相应的位置权重以决定资源运行位置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18448
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18504
#, python-format
msgid "* If %s cannot be %s on any node, %s won't be affected"
msgstr "* 如果 %s 无法 %s 在任何节点上， %s 不受影响"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18445
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18455
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18502
#, python-format
msgid "* If %s cannot be %s on any node, then %s won't be %s anywhere"
msgstr "* 如果 %s 无法 %s 在任何节点上， 则 %s 也不能 %s 在任何节点上"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18464
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18521
#, python-format
msgid ""
"* If %s is %s on the only (or every) available node, %s won't be affected"
msgstr "* 如果 %s 在唯一的（或每个）可用节点上 %s, %s 不受影响"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18461
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18471
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18519
#, python-format
msgid ""
"* If %s is %s on the only (or every) available node, then %s won't be %s "
"anywhere"
msgstr "* 如果 %s 在唯一的（或每个）可用节点上 %s， 则 %s 不会 %s 在任何节点上"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18327
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18330
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18342
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18345
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18398
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18409
#, python-format
msgid "* If cannot %s %s, do not %s %s"
msgstr "* 如果不能 %s %s, 则不 %s %s"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18442
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18452
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18499
#, python-format
msgid "* Make %s %s on the same node as %s %s  ( %s according to %s )"
msgstr "* 让 %s %s 在 %s %s 的相同节点上 （%s 参照 %s）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18317
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18435
msgid "* Please set the required attributes"
msgstr "* 请设置必填的属性"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18381
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18487
msgid "* Please set the required attributes or add resource sets"
msgstr "* 请设置必填属性或者添加资源集"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18530
#, python-format
msgid ""
"* Please specify a valid \"Score\" to determine the location relationship "
"between %s and %s"
msgstr "* 请指定有效的“权重”以决定 %s 与 %s 之间的位置关系"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18507
#, python-format
msgid ""
"* Prefer to make %s %s on the same node as %s %s  ( %s according to %s )"
msgstr "* 倾向于让 %s %s 在 %s %s 的相同节点上（%s 参照 %s）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18524
#, python-format
msgid ""
"* Prefer to prevent %s from being %s on the same node as %s %s  ( %s "
"according to %s )"
msgstr "* 倾向于避免 %s %s 在 %s %s 的相同节点上 （%s 参照 %s）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18458
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18468
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18516
#, python-format
msgid ""
"* Prevent %s from being %s on the same node as %s %s  ( %s according to %s )"
msgstr "* 避免 %s %s 在 %s %s 的相同节点上 （%s 参照 %s）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18316
msgid "* Specify dependencies between the actions on two resources"
msgstr "* 指定两个资源其动作之间的依赖关系"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18380
msgid "* Specify the order of actions on resources"
msgstr "* 指定资源动作的顺序"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18434
msgid "* Specify where a resource should run relative to another resource"
msgstr "* 指定一个资源相对于另一资源的运行位置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18486
msgid "* Specify where resources should run relative to other resources"
msgstr "* 指定资源相对于其他资源的运行位置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17875
msgid ", "
msgstr "， "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8449
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8452
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11070
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17656
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17659
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17944
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17947
msgid "."
msgstr "。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17645
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17936
msgid ".\n"
msgstr "。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17645
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17936
msgid ".  "
msgstr "。 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:439
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3267
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6562
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6599
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6881
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6983
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7193
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8030
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8042
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9484
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9623
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10309
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10821
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10829
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10873
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11071
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11585
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11600
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11614
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11623
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11926
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11997
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12291
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12547
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14359
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14485
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14775
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16634
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16858
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16860
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16862
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16992
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17046
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17048
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18239
msgid ":"
msgstr "："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3814
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8455
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8603
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8988
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9033
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9039
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9060
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9068
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11127
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11224
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11230
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11392
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11403
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12259
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12263
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12450
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12514
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12520
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12727
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12739
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12755
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12758
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12766
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12785
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12792
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12808
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12824
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12828
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12848
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12852
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12865
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12870
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12884
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12893
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15446
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15452
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15482
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15489
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15497
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17036
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19504
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19510
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19515
msgid ": "
msgstr "："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:941
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3241
msgid ":Succeed\n"
msgstr "：成功\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:943
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3243
msgid ":Synchronization Error\n"
msgstr "同步错误\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2093
msgid "<b>Conste Node</b>"
msgstr "<b>位置限定节点</b>"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1958
msgid "<b>Conste Resource</b>"
msgstr "<b>位置限定资源</b>"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:635
msgid "<b>Heartbeat</b>"
msgstr "<b>心跳</b>"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3400
msgid "<b>Local Nodes</b>"
msgstr "<b>本地节点</b>"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4205
msgid "<b>Main Node</b>"
msgstr "<b>主节点</b>"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3145
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4035
msgid "<b>Nodes</b>"
msgstr "<b>节点</b>"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3484
msgid "<b>Remote Nodes</b>"
msgstr "<b>远程节点</b>"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12558
msgid "A copy of the live CIB"
msgstr "Live CIB 的拷贝"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3814
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11392
msgid "A file with the same name already exists"
msgstr "同名文件已经存在"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12562
msgid "A new CIB with empty cluster configuration"
msgstr "新的空配置的 CIB"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12620
#, python-format
msgid "A new shadow CIB \"%s\" has been successfully created."
msgstr "成功创建新的 Shadow CIB “%s”。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12597
#, python-format
msgid "A shadow CIB \"%s\" already exists and it's currently active."
msgstr "Shadow CIB “%s” 已经存在并且正在操作当中。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12600
#, python-format
msgid "A shadow CIB \"%s\" already exists."
msgstr "Shadow CIB “%s” 已经存在。"

msgid "API Authentication"
msgstr "API 认证"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12908
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13258
msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Action"
msgstr "操作"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9587
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10250
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10655
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10758
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13821
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:418
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:499
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2635
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3093
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3363
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3447
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3986
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4141
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10692
msgid "Add "
msgstr "添加"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1989
msgid "Add Conste Node "
msgstr "添加位置限定节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1854
msgid "Add Conste Resource "
msgstr "添加位置限定资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4037
msgid "Add DRBD"
msgstr "添加DRBD"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18667
msgid "Add Heartbeat"
msgstr "添加心跳"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2199
msgid "Add Level of Score "
msgstr "添加级别，分数为 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13755
msgid "Add Nodes"
msgstr "添加节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19717
msgid "Add Operation"
msgstr "添加操作"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19715
msgid "Add Parameter"
msgstr "添加参数"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13262
msgid "Add Resource"
msgstr "添加资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1704
msgid "Add a resource "
msgstr "添加资源 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10381
msgid "Add monitor operation"
msgstr "添加监视操作"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13274
msgid "Adding and Removing Cluster Nodes"
msgstr "添加或删除集群节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13274
msgid "Adding and Removing Cluster _Nodes"
msgstr "添加或删除集群节点(_N)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:840
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18974
msgid ""
"After that please restart the NKHA on all nodes to make \n"
"the changes become effective!\n"
msgstr "同步完成后请在所有节点上重新启动 NKHA 使修改生效！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13271
msgid "Ala_rm Configuration"
msgstr "报警配置(_R)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:876
msgid "Alarm"
msgstr "报警"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13271
msgid "Alarm Configuration"
msgstr "报警配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3676
msgid "Alarm Configure had Save Succeed!\n"
msgstr "报警配置已修改！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12499
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9009
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6883
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14361
msgid "All of the sub-resources will inherit the attributes from their parent."
msgstr "子资源将从其父资源继承此属性。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17703
msgid ""
"Allow resource migration for resources which support migrate_to/migrate_from "
"actions"
msgstr "允许迁移支持 migrate_to 和 migrate_from 操作的资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3410
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3416
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3422
msgid "And make sure all the resources in the current cluster are stopped.\n"
msgstr "同时请确认当前集群中的所有资源处于停止状态。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5039
msgid "And the length must be less than 16.\n"
msgstr "且长度必须小于16。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19263
msgid "And then make the standby node "
msgstr "然后将备用节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2243
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4224
msgid ""
"And then please run command on both nodes:\n"
msgstr ""
"同步完成后请在两节点上分别运行以下命令：\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:841
msgid ""
"And you can choose use the Heartbeat Configuration model to "
"modify the configure file!\n"
msgstr "您可以使用心跳配置模块来重新修改配置！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2859
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3099
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4276
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4847
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5957
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8357
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11856
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19061
msgid "Apply the changes?"
msgstr "您想应用修改吗？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5042
msgid "Are you sure apply the changes?\n"
msgstr "您想应用修改吗？\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5006
msgid "Are you sure delete the Disk Heartbeat?\n"
msgstr "是否确认要删除磁盘心跳？\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1726
msgid "As Same Node Resource"
msgstr " 为 同节点资源"

msgid "At last make the standby node "
msgstr "最后将备用节点"

msgid "Attribute"
msgstr "属性"

msgid "Auto Failback"
msgstr "自动回迁"

msgid "Auto Join"
msgstr "自动加入节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3505
msgid "Backup Directory:"
msgstr "备份目录："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3209
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3516
msgid "Backup Interval:"
msgstr "备份时间间隔："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3251
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3527
msgid "Backup Start Time:"
msgstr "备份起始时间："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10260
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Baud Rate"
msgstr "波特率"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1149
msgid "Beep Alarm"
msgstr "响铃报警"

msgid "Stop Beep Now"
msgstr "停止本次响铃"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19018
msgid "Bindnetaddr"
msgstr "绑定网段"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2319
msgid "Bindnetaddr:"
msgstr "绑定网段："

msgid "Boolean Op"
msgstr "布尔运算"

msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3467
msgid "Browsing..."
msgstr "浏览..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:839
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2243
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3885
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4224
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18974
msgid "But the Configuration File must be synchronized to other nodes.\n"
msgstr "但是需要将配置文件同步到其他节点。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11645
msgid "By:"
msgstr "源："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8063
msgid "CIB"
msgstr ""

msgid "CRM Config"
msgstr "CRM 配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8387
msgid "CRM Daemon"
msgstr "CRM 守护程序"

msgid "Call ID"
msgstr "调用标识码"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1473
msgid "Callback"
msgstr "回迁"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15081
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15087
msgid "Can't connect to server "
msgstr "无法连接到服务器 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15093
msgid ""
"Can't login to server.\n"
" The protocols may be mismatched."
msgstr "无法登录到服务器，可能是协议不匹配"

msgid "Can't login to server.\n The license has expired."
msgstr "无法登录到服务器。license已过期。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15075
msgid "Can't resolve address of server "
msgstr "无法解析服务器地址 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6903
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14382
#, python-format
msgid "Cannot %s %s: XML processing error"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15440
msgid "Cannot expand the Relax-NG schema"
msgstr "无法展开 Relax-NG Schema"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10997
msgid "Cannot find any transition record"
msgstr "无法获取任何集群操作记录"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6853
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14328
#, python-format
msgid "Cannot find the %s: %s"
msgstr "无法找到 %s: %s"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12369
msgid "Cannot get any shadow CIB"
msgstr "无法获取任何 Shadow CIB"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11180
msgid "Cannot save the graph for specified transition"
msgstr "无法保存指定的集群操作图解"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11218
msgid "Cannot save the information for specified transition"
msgstr "无法保存指定的集群操作信息"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12508
msgid "Cannot save the shadow diff"
msgstr "无法保存 Shadow 差异"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8289
msgid "Cannot update the crm configuration"
msgstr "无法更新crm配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8282
msgid "Cannot update the crm configuration: No \"crm_config\" in CIB"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6878
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14356
msgid "Caused by your previous action, this attribute has been set to \""
msgstr "您之前的操作将此属性设置为““"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1432
msgid "Change Configure"
msgstr "修改配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17720
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17739
msgid ""
"Changes the behavior of ordering constraints (between clones/masters) so "
"that instances can start/stop as soon as their peer instance has (rather "
"than waiting for every instance of the other clone has)."
msgstr ""
"改变顺序限制条件的操作方式(克隆／主从资源之间）， 这样实例能够在相关的实例启"
"动或停止之后立刻启停（不必等待另一克隆资源的每个实例操作完成）。 缺省为 false"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1359
msgid "Check Type"
msgstr "类型检测"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13293
msgid "Cl_ear Migrate Constraints"
msgstr "清理迁移限制(_E)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17672
msgid "Class"
msgstr "类别"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6352
msgid "Clea_r Migrate Constraints"
msgstr "清理迁移限制(_R)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6934
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14414
msgid "Cleanup Resource"
msgstr "清理资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6349
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13290
msgid "Cleanup resource"
msgstr "清理资源"

msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7139
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14721
msgid "Clear Migrate Constraints"
msgstr "清理迁移限制"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6353
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13294
msgid "Clear constraints created by migrate"
msgstr "清理迁移时所创建的限制条件"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6888
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14366
#, python-format
msgid "Clear the %s=\"%s\" attribute for sub-resource \""
msgstr "保留对子资源的 %s=“%s”设置： “"

msgid "Clone"
msgstr "克隆资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7493
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7510
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8057
msgid "Cluster"
msgstr "集群"

msgid "Cluster Property Set"
msgstr "集群属性集"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13256
msgid "Cluster Re_port"
msgstr "集群报告(_P)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12692
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12702
msgid "Cluster Report"
msgstr "集群报告"

msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:675
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:714
msgid "Communication IP:"
msgstr "通信IP："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11600
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13260
msgid "Con_figuration"
msgstr "配置(_F)"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:944
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3180
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3244
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3288
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3369
msgid "Configuration File need to be Synchronized:\n"
msgstr "要同步的配置文件：\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19568
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11838
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15098
msgid "Connected to "
msgstr "已连接至 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5920
msgid "Conste Node"
msgstr "位置限定节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5909
msgid "Conste Resource"
msgstr "位置限定资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13286
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13758
msgid "Constraints"
msgstr "限制条件"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10693
msgid "Continue Adding "
msgstr "继续添加"

msgid "Could not send %s op to the crmd"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12535
msgid "Create Shadow CIB"
msgstr "创建 Shadow CIB"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13247
msgid "Create a new shadow CIB"
msgstr "创建新的 Shadow CIB"

msgid "DRBD Syncing"
msgstr "磁盘镜像正在数据同步"

msgid "Please wait for a moment!\n"
msgstr "请稍候!\n"

msgid "DRBD is doing data synchronization now...\n"
msgstr "磁盘镜像正在进行数据同步...\n"

msgid "DRBD Fixing"
msgstr "磁盘镜像正在修复"

msgid "DRBD is being repaired now...\n"
msgstr "磁盘镜像正在修复...\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19263
msgid "DRBD Configuration Error"
msgstr "DRBD配置错误"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19263
msgid "DRBD communication nic can not be used for Virtual ip. Solution:\n"
msgstr "DRBD网段不可用于虚拟IP。解决方案：\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19271
msgid "DRBD Connect Error"
msgstr "磁盘镜像连接错误"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19272
msgid "Please check the disk mirroring heartbeat connections!\n"
msgstr "请检查磁盘镜像的心跳连接!\n"

msgid "Select Date"
msgstr "日期选择"

msgid "Date Expression"
msgstr "日期表达式"

msgid "Date Spec"
msgstr "日期指定"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11643
msgid "Date:"
msgstr "日期："

msgid "Time:"
msgstr "时间："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2998
msgid "Day"
msgstr "日"

msgid "Days"
msgstr "日"

msgid "Dead Ping"
msgstr "认定 Ping 节点宕机时间"

msgid "Dead Time"
msgstr "认定宕机时间"

msgid "Debug File"
msgstr "调试文件"

msgid "Debug Level"
msgstr "调试级别"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8165
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8455
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:364
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:529
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2665
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3108
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3376
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3460
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4001
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4157
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13263
msgid "Delete Resource"
msgstr "删除资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13250
msgid "Delete a shadow CIB"
msgstr "删除 Shadow CIB"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13306
msgid "Delete the node"
msgstr "删除该节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10005
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13860
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14845
msgid "Delete the selected object?"
msgstr "删除选定的对象？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12392
msgid "Delete the specified shadow CIB"
msgstr "删除选定的 Shadow CIB"

msgid "Description"
msgstr "描述"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11572
msgid "Description of Cluster Report"
msgstr "集群报告描述"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10869
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11623
msgid "Detailed description"
msgstr "详细描述"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7321
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2500
msgid "Device Label:"
msgstr "磁盘标签："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4247
msgid "Device1"
msgstr "设备1"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4253
msgid "Device2"
msgstr "设备2"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1219
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2489
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4060
msgid "Device:"
msgstr "设备："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13248
msgid "Di_ff"
msgstr "差异(_F)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9694
msgid "Dialog"
msgstr "对话"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12498
msgid "Diff Files"
msgstr "Diff 文件"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13248
msgid "Differences between the live CIB and the shadow CIB"
msgstr "Live CIB 与 Shadow CIB 之间的差异"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12450
#, python-format
msgid "Differences between the live CIB and the shadow CIB \"%s\""
msgstr "Live CIB 与 Shadow CIB “%s” 之间的差异"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3184
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3811
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3893
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4073
msgid "Directory:"
msgstr "目录："

msgid "Mount Directory:"
msgstr "挂载目录："

msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13267
msgid "Disk Heartbeat Configuration"
msgstr "磁盘心跳配置"

msgid "Disk Mirroring Configuration"
msgstr "磁盘镜像配置"

msgid "Disk _Mirroring Configuration"
msgstr "磁盘镜像配置(_M)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:688
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:727
msgid "Disk:"
msgstr "磁盘："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19496
msgid "Do not delete the root directory"
msgstr "请不要删除根目录"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2451
msgid "Do not use disk heartbeat"
msgstr "取消使用磁盘心跳"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:842
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3180
msgid "Do you want continue to synchronize?"
msgstr "是否继续同步？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4910
msgid "Do you want to delete GFS2?"
msgstr "请确认是否要删除GFS2？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12344
msgid "Do you want to logout ?"
msgstr "您想要断开吗？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3816
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11394
msgid "Do you want to overwrite it?"
msgstr "您想要覆盖该文件吗？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3165
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3369
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12270
msgid "Do you want to quit ?"
msgstr "您想要退出吗？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3626
msgid "Do you want to save the changes?"
msgstr "是否确认进行修改？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14295
msgid "Do you want to stop the resource?"
msgstr "是否要停止该资源？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17716
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17735
msgid "Does each copy of the clone perform a different function?"
msgstr "克隆的每个实例执行不同的功能？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11187
msgid "Dot File"
msgstr "Dot 文件"

msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10760
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:514
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2650
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4044
msgid "Edit DRBD"
msgstr "编辑DRBD"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18672
msgid "Edit Heartbeat"
msgstr "编辑心跳"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8885
msgid "Edit XML"
msgstr "编辑 XML"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1132
msgid "Email Alarm"
msgstr "主机故障邮件报警"

msgid "Intellect Alarm"
msgstr "智能预警"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12259
msgid "Empty information returned"
msgstr "返回信息为空"

msgid "Enabled"
msgstr "激活"

msgid "End"
msgstr "截止"

msgid "Error performing operation:"
msgstr "执行操作时发生错误："

msgid "Please input again"
msgstr "请重新输入"

msgid "Error signing on to the CIB service:"
msgstr ""

msgid "Error signing on to the CRMd service\n"
msgstr ""

msgid "Exec Time"
msgstr "执行时间"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11844
msgid "Expert Mode"
msgstr "专家模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13546
msgid "Expiration time:"
msgstr "过期时间："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8902
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8903
msgid "Export XML"
msgstr "导出 XML"

msgid "Expression"
msgstr "表达式"

msgid "Fail Count"
msgstr "失败计数"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19398
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15090
msgid ""
"Failed in the authentication.\n"
" User Name or Password may be wrong.\n"
" or the user doesn't belong to haclient group"
msgstr "用户认证失败，可能是用户或密码不对，或该用户不属于 haclient 组"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12705
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12711
msgid "Failed to generate the cluster report"
msgstr "生成集群报告失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12470
msgid "Failed to generate the shadow CIB differences"
msgstr "生成 shadow CIB 差异失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11155
msgid "Failed to generate the transition detail"
msgstr "生成集群操作详细信息失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11140
msgid "Failed to generate the transition graph"
msgstr "生成集群操作图解失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11169
msgid "Failed to generate the transition scores"
msgstr "生成集群操作得分失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3410
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3416
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3422
msgid "Failed to import!\n"
msgstr "导入失败！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15446
msgid "Failed to parse the CIB XML"
msgstr "解析 CIB XML 失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15452
msgid "Failed to parse the Relax-NG schema"
msgstr "解析 Relax-NG Schema 失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8988
msgid "Failed to parse the XML"
msgstr "解析 XML 失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:920
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3199
msgid "Failed to synchronize!"
msgstr "同步失败！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2540
msgid "Failures(TKO):"
msgstr "失败次数(TKO)："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:887
msgid "Fetion Alarm"
msgstr "飞信报警"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:940
msgid "Fetion Number:"
msgstr "发送方手机号："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:953
msgid "Fetion Password:"
msgstr "发送方密码："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3826
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13574
#, python-format
msgid "File %s not exist!"
msgstr "文件 %s 不存在！请确认！"

msgid "First"
msgstr "首先"

msgid "First Action"
msgstr "首先操作"

msgid "Force"
msgstr "强制"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11290
msgid "From"
msgstr "起始"

msgid "From Role"
msgstr "起始角色"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13269
msgid "_GFS Configuration"
msgstr "GFS配置(G)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11185
msgid "GIF Image"
msgstr "GIF 图像"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12703
msgid "Generating the cluster report may take a while,"
msgstr "生成集群报告需要一段时间，"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12469
msgid "Generating the shadow CIB differences may take a while..."
msgstr "生成 shadow CIB 差异需要一段时间..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11154
msgid "Generating the transition detail may take a while..."
msgstr "生成集群操作详细信息需要一段时间..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11139
msgid "Generating the transition graph may take a while..."
msgstr "生成集群操作图解需要一段时间..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11168
msgid "Generating the transition scores may take a while..."
msgstr "生成集群操作得分需要一段时间..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10209
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10218
msgid ""
"Globally Unique (Does each copy of the clone perform a different function? "
"Defaults to false)"
msgstr "全局唯一（克隆的每个实例执行不同的功能？ 缺省为 false）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10858
msgid "Graph"
msgstr "图解"

msgid "Group"
msgstr "资源组"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13885
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14031
msgid "Group must retain at least a resource!"
msgstr "组内至少应保留一个资源！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6370
msgid "Group resources by node"
msgstr "按节点分组资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1299
msgid "HBA Card Protection"
msgstr "HBA卡保护"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11846
msgid "Hack Mode"
msgstr "Hack 模式"

msgid "Heartbeat Version"
msgstr "Heartbeat 版本"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13280
msgid "Heartbeats Configuration"
msgstr "心跳配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10829
msgid "History"
msgstr "历史"

msgid "Host key verification failed. Offending key in /root/.ssh/known_hosts"
msgstr "主机密钥验证失败。/root/.ssh/known_hosts中的密钥错误"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2998
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17727
msgid ""
"How many copies of the resource can be promoted to master status on a single "
"node."
msgstr "单个节点上能够提升为主状态的最大资源实例个数。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17725
msgid "How many copies of the resource can be promoted to master status."
msgstr "能够提升为主状态的最大资源实例个数。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17710
msgid "How many copies of the resource can be started on a single node."
msgstr "单个节点上能够启动的最大资源实例个数。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17708
msgid ""
"How many copies of the resource to start. Defaults to the number of nodes in "
"the cluster."
msgstr "能够启动的最大资源实例个数。 缺省为集群的节点个数。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17697
msgid ""
"How many failures should occur for this resource on a node before making the "
"node ineligible to host this resource. Default: \"none\""
msgstr ""
"允许该资源在一个节点上的失败次数， 之后禁止该资源在其上运行。缺省： 无限制"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17701
msgid ""
"How many seconds to wait before acting as if the failure had not occurred "
"(and potentially allowing the resource back to the node on which it failed. "
"Default: \"never\""
msgstr ""
"等待多少秒之后就视作失败从未发生过（意味允许资源回到之前失效过的节点）缺省： "
"从不"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17695
msgid ""
"How much does the resource prefer to stay where it is? Defaults to the value "
"of \"default-resource-stickiness\""
msgstr ""
"资源有多大程度倾向于停留在当前节点？缺省为“default-resource-stickiness”的值"

msgid "Hrs"
msgstr "时"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9033
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9039
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11127
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12727
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12755
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12785
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12792
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12808
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12824
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12848
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12865
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15482
msgid "I/O error"
msgstr "输入输出错误"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6241
msgid "ID"
msgstr "标识符"

msgid "ID Ref"
msgstr "标识符引用"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8969
msgid "INS"
msgstr "插入"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4245
msgid "IP1"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4251
msgid "IP2"
msgstr ""

msgid "IP:"
msgstr "IP："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17686
msgid ""
"If not all resources can be active, the cluster will stop lower priority "
"resources in order to keep higher priority ones active."
msgstr ""
"如果资源无法全部工作， 集群会停止低优先级的资源， 以便让高优先级的资源工作。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8900
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8901
msgid "Import XML"
msgstr "导入 XML"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3447
msgid ""
"Imported successfully! Please adjust the resources, constraints and constes "
"attributes to adapt current cluster!"
msgstr "导入成功！请调整资源，限制条件及位置限定的相关配置以适应当前集群！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7496
msgid "Inactive resources"
msgstr "停止的资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12721
msgid "Incomplete data"
msgstr "不完整的数据"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6374
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13319
msgid "Indicate pending(starting/stopping) operations"
msgstr "显示进行中的（启动中／停止中）的操作"

msgid "Initial Dead Time"
msgstr "启动时认定宕机时间"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10196
msgid "Initial state of resource"
msgstr "资源的初始状态"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13558
msgid "Input SN:"
msgstr "输入序列号："

msgid "Instance Attributes"
msgstr "实例属性"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10211
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10220
msgid ""
"Interleave (Changes the behavior of ordering constraints (between clones/"
"masters) so that instances can start/stop as soon as their peer instance has "
"(rather than waiting for every instance of the other clone has). Defaults to "
"false)"
msgstr ""
"交错（改变顺序限制条件的操作方式(克隆／主从资源之间）， 这样实例能够在相关的"
"实例启动或停止之后立刻启停（不必等待另一克隆资源的每个实例操作完成）。 缺省"
"为 false）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11238
msgid ""
"Interpreting the graph:\n"
"* Arrows indicate ordering dependancies\n"
"* Dashed-arrows indicate dependancies that are not present in the transition "
"graph\n"
"* Actions with a dashed border of any color do not form part of the "
"transition graph\n"
"* Actions with a green border form part of the transition graph\n"
"* Actions with a red border are ones the cluster would like to execute but "
"are unrunnable\n"
"* Actions with a blue border are ones the cluster does not feel need to be "
"executed\n"
"* Actions with orange text are pseudo/pretend actions that the cluster uses "
"to simplify the graph\n"
"* Actions with black text are sent to the LRM\n"
"* Resource actions have text of the form {rsc}_{action}_{interval} {node}\n"
"* Any action depending on an action with a red border will not be able to "
"execute.\n"
"* Loops are really bad. Please report them to the development team."
msgstr ""
"图解说明：\n"
"* 箭头表示顺序依赖关系\n"
"* 虚线箭头表示没有出现在该集群操作中的依赖关系\n"
"* 任何颜色虚线边框的动作不是该集群操作的组成部分\n"
"* 绿色边框的动作是该集群操作的组成部分\n"
"* 红色边框的动作是指集群想要但不能执行的动作\n"
"* 蓝色边框的动作是指集群认为不需要执行的动作\n"
"* 橙色文本的动作是集群用以简化图解的伪动作\n"
"* 黑色文本的动作是发送给 LRM 的动作\n"
"* 资源动作的文本格式为 {资源}_{动作}_{间隔} {节点}\n"
"* 任何动作如果依赖于红色边框的动作，则不能执行\n"
"* 如果遇到环路情况，请报告给开发团队。"

msgid "Interval"
msgstr "间隔"

msgid "Interval Origin"
msgstr "间隔 Origin"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2513
msgid "Interval(seconds):"
msgstr "间隔(秒)："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18239
#, python-format
msgid "Invalid \"%s\""
msgstr "无效的“%s”"

msgid "Invalid date specified:"
msgstr "指定的日期无效："

msgid "Invalid duration specified:"
msgstr "指定的持续时间无效："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17036
#, python-format
msgid "Invalid identifier \"%s\""
msgstr "无效的标识符 “%s”"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17690
msgid "Is the cluster allowed to start and stop the resource?"
msgstr "是否让集群负责启动和停止资源？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12359
msgid "It could affect the performance."
msgstr "这会影响集群性能。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11184
msgid "JPEG Image"
msgstr "JPEG 图像"

msgid "Keep Alive"
msgstr "心跳间隔"

msgid "Last Return Code Change"
msgstr "上次返回码改变"

msgid "Last Run"
msgstr "上次运行"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5878
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13540
msgid "License Expired!"
msgstr "序列号已过期！"

msgid "Lifetime"
msgstr "生效期限"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13535
msgid "Lincense Failed!"
msgstr "注册有误！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8594
msgid "List Mode"
msgstr "列表模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10825
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12662
msgid "Live"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8972
#, python-format
msgid "Ln %d, Col %d\t%s"
msgstr "行 %d, 列 %d\t%s"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:420
msgid "Local Node add"
msgstr "添加本地节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3141
msgid "Local Update"
msgstr "光盘升级"

msgid "Log Facility"
msgstr "日志机制"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13242
msgid "Log_in"
msgstr "登录(_I)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13243
msgid "Log_out"
msgstr "断开(_O)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12279
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3508
msgid "Mail Server"
msgstr "邮件服务器"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3681
msgid "Main Node Device:"
msgstr "主节点设备："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3669
msgid "Main Node IP:"
msgstr "主节点IP："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3659
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3868
msgid "Main Node:"
msgstr "主节点:"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2539
msgid "Node1 Name:"
msgstr "节点1："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2540
msgid "Node1 IP:"
msgstr "节点1IP："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2541
msgid "Node1 Device:"
msgstr "节点1设备："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2542
msgid "Node2 Name:"
msgstr "节点2："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2543
msgid "Node2 IP:"
msgstr "节点2IP："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2544
msgid "Node2 Device:"
msgstr "节点2设备："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3166
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3606
msgid "Main node:"
msgstr "主节点："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7244
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7252
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14824
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14832
msgid "Make"
msgstr "让"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6366
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13305
msgid "Make the node active"
msgstr "让节点活动"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6365
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13304
msgid "Make the node standby"
msgstr "让节点备用"

msgid "Master"
msgstr "主从资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5192
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5238
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5254
msgid "Master Node"
msgstr "主节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10201
msgid ""
"Maximum number of copies (Defaults to the number of nodes in the cluster)"
msgstr "最大实例个数（缺省为集群的节点个数）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10203
msgid "Maximum number of copies on a single node (Defaults to 1)"
msgstr "单个节点上的最大实例个数（缺省为 1）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10226
msgid "Maximum number of master copies (Defaults to 1)"
msgstr "最大主实例个数 （缺省为 1）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10228
msgid "Maximum number of master copies on a single node (Defaults to 1)"
msgstr "单个节点上的最大主实例个数 （缺省为 1）"

msgid "Maybe network failures or some other reasons."
msgstr "或许网络出现故障或其他原因。"

msgid "Mcastaddr"
msgstr "多播地址"

msgid "Mcastport:"
msgstr "多播端口："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:887
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19548
msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Message Format"
msgstr "消息格式"

msgid "Meta Attributes"
msgstr "元属性"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6350
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13291
msgid "Migra_te Resource"
msgstr "迁移资源(_T)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14468
msgid "Migrate Resource"
msgstr "迁移资源"

msgid "Migrate Time"
msgstr "迁移时间"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6350
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13291
msgid "Migrate a resource to specified node"
msgstr "迁移资源到指定节点"

msgid "Migration Threshold"
msgstr "迁移阈值"

msgid "Migration will take effect at:"
msgstr "迁移将在如下时间发生："

msgid "Migration will take effect until:"
msgstr "迁移已生效，生效期至："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2998
msgid "Min"
msgstr "分钟"

msgid "Mins"
msgstr "分"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13268
msgid "Real time _Mirror and Schedule Backup Configuration"
msgstr "实时镜像与计划备份(M)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1488
msgid "Monitor"
msgstr "监控"

msgid "Month"
msgstr "月"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13265
msgid "Move Do_wn Resource"
msgstr "资源下移(_W)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13265
msgid "Move Down Resource"
msgstr "资源下移"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14045
msgid "Move To"
msgstr "移至"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13273
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14044
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14050
msgid "Move To Group"
msgstr "移动至组"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13273
msgid "Move To _Group"
msgstr "移动至组(_G)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13264
msgid "Move Up Resource"
msgstr "上移资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13264
msgid "Move _Up Resource"
msgstr "上移资源(_U)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14047
msgid ""
"Move into or out of group will restart the resource or resources \n"
"in the group which running!\n"
"\n"
msgstr ""
"组内外移动可能会重新启动资源或组内其它正在运行的资源！\n"
"\n"

msgid "Mths"
msgstr "月"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8275
msgid "Multiple \"Cluster Property Set\" in \"CRM Config\"."
msgstr "“CRM 配置”中存在多个“集群属性集”。"

msgid "Must supply a resource id with -r\n"
msgstr "必须使用 -r 指定资源 id \n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3167
msgid "NO Synchronization"
msgstr "无法同步"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7319
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7627
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4243
msgid "Name1"
msgstr "名称1"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4249
msgid "Name2"
msgstr "名称2"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12902
msgid "NeoKylin HA Cluster Software (NKHA) V7.0"
msgstr "中标麒麟高可用集群软件 NKHA V7.0"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12904
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12975
msgid "NeoKylin HA Management Client"
msgstr "中标麒麟高可用集群软件图形用户管理界面"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3736
msgid "Alarm Configure"
msgstr "报警配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4807
msgid "GFS Configuration"
msgstr "GFS 配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18977
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19004
msgid "Heartbeat Configuration"
msgstr "心跳配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18910
msgid "Heartbeat can not use mcast and broadcast at the same time!"
msgstr "心跳不可同时使用广播和多播!"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3453
msgid "Rapid Deployment"
msgstr "快速部署导入"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:7
#: ../mgmt/client/license_register.py.in:136
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5856
#, python-format
msgid "Resource %s Location Configuration"
msgstr "资源 %s 定位配置管理"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3888
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3894
msgid "Script Generator"
msgstr "脚本生成器"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19118
msgid "Shared Disk File EXclusiveness"
msgstr "共享磁盘锁配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3322
msgid "Synchronization"
msgstr "配置文件同步"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3134
msgid "Update"
msgstr "升级"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2937
msgid "Real time Mirror and Schedule Backup"
msgstr "实时镜像与计划备份"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1284
msgid "Network Card Protection"
msgstr "网卡保护"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3142
msgid "Network Update"
msgstr "在线升级"

msgid "Nice Failback"
msgstr "回迁"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5241
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5257
msgid "No Run Node"
msgstr "不运行"

msgid "No route to host. IP may be wrong."
msgstr "连接主机出错。可能IP地址错误。"

msgid "No such file or directory."
msgstr "同步文件或目录不存在。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2703
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2780
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2975
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3027
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3041
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5876
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6936
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14416
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:779
msgid "Node 1"
msgstr "节点1"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:701
msgid "Node 2"
msgstr "节点2"

msgid "Node Attribute"
msgstr "节点属性"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13306
msgid "Node D_elete"
msgstr "删除节点(_E)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:662
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:834
msgid "Node Name:"
msgstr "节点名："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3044
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3949
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4131
msgid "Node:"
msgstr "节点："

msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13427
msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19396
msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11840
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2800
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2820
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2827
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2965
msgid "Note:"
msgstr "备注："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3928
msgid "Note: DRBD can only be run in two-node cluster!"
msgstr "请注意：DRBD只能进行在双机集群上！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2813
msgid "Notes: In the Process Monitoring box, each Line represents a process."
msgstr "备注：在监控进程列表框中，每一行代表一个进程。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:278
msgid "Note："
msgstr "备注："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12263
msgid "Nothing returned"
msgstr "无返回"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10207
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10216
msgid ""
"Notify all the other copies before stopping or starting a copy and when the "
"action was successful (Defaults to false)"
msgstr ""
"在启动或停止一个实例之前, 并且在成功完成之时，通知所有其它实例（缺省为 "
"false）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1205
msgid "NumLocks:"
msgstr "锁个数："

msgid "Nvpair"
msgstr "名称/值对"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14042
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14045
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14054
msgid "OUTGROUP"
msgstr "组外"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8967
msgid "OVR"
msgstr "覆盖"

msgid "On Fail"
msgstr "失败时"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9000
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Operation Defaults"
msgstr "操作缺省设置"

msgid "Operations"
msgstr "操作"

msgid "Optional"
msgstr "选填"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10282
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12640
msgid "Or you don't have the permission."
msgstr "或者您无此权限。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9623
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11183
msgid "PNG Image"
msgstr "PNG 图像"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15314
msgid "Pacemaker GUI requires pyxml package to process DTD"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2706
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2978
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3030
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3044
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1072
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3069
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3961
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11388
msgid "Permission denied"
msgstr "权限不够"

msgid "Permission denied. IP or Password may be wrong."
msgstr "权限错误。可能IP地址或密码错误。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3410
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3416
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3422
msgid "Please check the file to import! It must can be cib.xml!\n"
msgstr "请检查要导入的文件！该文件必须是cib.xml文件！\n"

#, python-format
msgid "Please check the ip address of %s"
msgstr "请检查%s的IP地址"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:507
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:544
msgid "Please check the netmask"
msgstr "请检查子网掩码"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1128
msgid "Password error! Please input it again!\n"
msgstr "密码错误!　请重新输入!\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2175
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2180
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4166
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4171
#, python-format
msgid "Please confirm the IP address of %s!\n"
msgstr "请确认节点%s的IP地址！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2184
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4175
msgid "Please confirm the IP addresses! They must be different!\n"
msgstr "请确认IP地址，两节点地址必须不同！\n"

msgid "Please confirm the address which the NKHA executive should bind.\n"
msgstr "请重新输入 NSHAES 绑定的地址。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18839
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18886
msgid ""
"Please confirm the address which the NKHA executive should bind. This "
"address should be different with others!\n"
msgstr "请重新输入 NSHAES 绑定的地址。该地址应与其它心跳的地址不同！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18757
msgid ""
"Please confirm the address which the NKHA executive should bind. This is a "
"IP address, and should always end in zero!\n"
msgstr ""
"请重新输入 NKHA 绑定的地址。该地址应为合法的IP地址，且必须以0结尾！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19113
msgid ""
"Please confirm the configure!\n"
"The device initializion had failed!"
msgstr ""
"设备初始化失败！\n"
"请重新确认配置！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3578
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3589
msgid "Please confirm the email to receive warning!"
msgstr "请确认接收方邮件地址！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3613
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3623
msgid "Please confirm the fetion number to receive warning!"
msgstr "请确认接收方飞信号码！"

msgid "And please note that the Intellect Alarm will be also changed to on!"
msgstr "请注意智能切换的预警功能将开启！"

msgid "And please note that the Intellect Alarm will be also changed to off!"
msgstr "请注意智能切换的预警功能将关闭！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2166
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4157
msgid "Please confirm the two nodes, they must be different!\n"
msgstr "请重新输入两个不同的节点！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3506
msgid "Please confirm whether the mail server within the network?"
msgstr "请确认网络内是否有邮件服务器？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10000
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14840
msgid "Please do not delete the DC node!"
msgstr "请不要删除DC节点！"

msgid "Please edit this template and describe the issue/problem you"
msgstr "请修改此模板，描述您遇到的问题。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3334
msgid "Please enter root password for the following node:"
msgstr "请输入各节点的root密码："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3459
msgid "Please enter the file path to import:"
msgstr "请输入要导入的文件："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1344
msgid "Please input IP address"
msgstr "请输入IP地址"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5039
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5056
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5069
msgid "Please input it again!\n"
msgstr "请重新输入！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2591
msgid "Please input node and password!"
msgstr "请输入节点及密码！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:620
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:624
msgid "Please input the start time of backup!"
msgstr "请输入备份起始时间！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2206
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4179
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5034
msgid "Please input the device you want!\n"
msgstr "请输入设备名！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19098
msgid "Please input the device, for example: /dev/hda"
msgstr "请输入设备，如：/dev/hda"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1509
msgid "Please input the backup directories!"
msgstr "请输入备份目录!"

msgid "And different directories should be separated by a semicolon!"
msgstr "不同目录间以分号进行分隔！"

msgid "Please check the mount directory!"
msgstr "请检查挂载目录！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3559
msgid ""
"Please input the email to send warning\n"
"for example: test@cs2c.com.cn"
msgstr "请输入正确的发送方邮件地址，如test@cs2c.com.cn"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3600
msgid ""
"Please input the fetion password\n"
"for example: qwe123"
msgstr "请输入飞信密码，如：qwe123"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18772
msgid ""
"Please input the multicast address used by NKHA executive. This address "
"should be class D multicast address 225.0.0.0 - 239.255.255.255!\n"
msgstr ""
"请输入 NSHAES 使用的多播地址。该地址应为D类多播地址，范围为 225.0.0.0 - "
"239.255.255.255!\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3797
msgid "Please input the name of the script!\n"
msgstr "请输入脚本名称！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2733
msgid "Please input the node"
msgstr "请输入节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19103
msgid "Please input the numlocks, for example: 20"
msgstr "请输入锁个数，如：20"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3566
msgid ""
"Please input the password of email sender\n"
"for example: qwe123"
msgstr "请输入发送方邮箱密码，如：qwe123"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1142
msgid "Please input the password!"
msgstr "请输入密码！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3801
msgid "Please input the path of the script start!\n"
msgstr "请输入脚本启动路径！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3805
msgid "Please input the path of the script stop!\n"
msgstr "请输入脚本停止路径！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3554
msgid ""
"Please input the port to send email\n"
"for example: 25"
msgstr "请输入正确的端口号，如：25"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3809
msgid "Please input the processes the script should monitor!\n"
msgstr "请输入保护脚本要监控的进程！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3176
msgid "Please input the root password."
msgstr "请输入root密码。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3595
msgid "Please input the sender of fetion number!"
msgstr "请输入飞信发送方号码！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3549
msgid ""
"Please input the smtp server\n"
"for example: mail.cs2c.com.cn"
msgstr ""
"请输入smtp服务器\n"
"如：mail.cs2c.com.cn"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:608
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1249
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1289
msgid "Please input the time interval of backup!\n"
msgstr "请输入备份时间间隔!\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2531
msgid "Please make sure you have configured the drbd file!"
msgstr "请确认您已配置了DRBD文件！"

msgid ""
"Please refer to http://en.wikipedia.org/wiki/ISO_8601#Duration for examples "
"of valid durations"
msgstr ""
"请参考页面 http://en.wikipedia.org/wiki/ISO_8601#Duration 查看有效的持续时间"
"的例子"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4969
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4973
msgid "Please restart NKHA on all nodes in the cluster: "
msgstr "请在集群中的所有节点上重新启动NKHA："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:881
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5025
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5106
msgid ""
"Please restart the NKHA on all nodes in the cluster to make \n"
"the changes become effective!\n"
msgstr "请在集群中的所有节点上重新启动 NKHA 使修改生效！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1573
msgid ""
"Please run command on both nodes:\n"
msgstr ""
"请在两节点上分别运行以下命令：\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2170
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4161
msgid "Please select nodes!\n"
msgstr "请选择节点！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:599
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1240
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1982
msgid "Please select the main node"
msgstr "请选择主节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:520
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1135
msgid "Please select the node that to be added!"
msgstr "请选择要添加的节点!"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2873
msgid "Please select the number of nodes in the mirror"
msgstr "请选择实时镜像节点数"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2919
msgid "Please select the type of the mirror"
msgstr "请选择镜像模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18808
msgid ""
"Please specifies mcastport number. This should be a UDP port number between "
"1025 and 65535!\n"
msgstr "请指定多播端口号。该端口号应为 1025 至 65535 之间的 UDP 端口号！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12591
msgid "Please specify a name for the shadow CIB."
msgstr "请指定 Shadow CIB 的名称"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11070
msgid "Please specify a proper identity of a transition"
msgstr "请指定集群操作的正确标识"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12594
msgid "Please specify another name for avoiding confusion."
msgstr "请指定其它的名称以防混淆。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9649
msgid "Please specify the type of object you want to add"
msgstr "请指定添加对象的类型"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13489
msgid "Please stop NKHA first: "
msgstr "请先停止NKHA："

msgid "Please supply a hostname with -H"
msgstr "请使用 -H 指定一个主机名"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:943
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3180
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3243
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3288
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3369
msgid "Please synchronize it manually!\n"
msgstr "请手动同步！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:742
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:835
msgid ""
"Please use the Heartbeat Configuration model to modify the "
"configure file!\n"
msgstr "请使用心跳配置模块修改配置文件！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8375
msgid "Policy Engine"
msgstr "策略引擎"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1046
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2369
msgid "Port:"
msgstr "端口号："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13278
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13761
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

msgid "Prereq"
msgstr "依赖"

msgid "Primitive"
msgstr "普通资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2779
msgid "Process Monitoring:"
msgstr "监控进程："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13517
msgid "ProductInfo:\n"
msgstr "产品信息：\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17676
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6357
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13298
msgid "Put a resource into managed mode"
msgstr "将资源置为管理模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6355
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13296
msgid "Put a resource into unmanaged mode"
msgstr "将资源置为非管理模式"

msgid "Queue Time"
msgstr "排队时间"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13244
msgid "Quit the Program"
msgstr "退出客户端"

msgid "Quorum Server"
msgstr "Quorum 服务器"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3459
msgid ""
"Rapid Deployment will replace the existing resources,\n"
"constraints and constes with new cib file.\n"
msgstr ""
"快速部署导入将替换现有的资源，限制条件以及\n"
"位置限定等信息。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6359
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13300
msgid "Re_fresh Resources"
msgstr "刷新资源(_F)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13284
msgid "Re_name Resource"
msgstr "资源重命名(_N)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6361
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13302
msgid "Re_probe Resources"
msgstr "重新检查资源(_P)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13268
msgid "Real Time Mirror, Scheduled Backup and Remote Disaster Recovery"
msgstr "实时镜像，计划备份及远程容灾"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2998
msgid "Real time Mirror"
msgstr "实时镜像"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:927
msgid "Receiver Number:"
msgstr "接收方手机号："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1121
msgid "Receiver:"
msgstr "收信人："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6881
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14359
msgid "Recommended"
msgstr "建议"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15236
msgid "Reconnecting..."
msgstr "重新连接中..."

msgid "Record Pending"
msgstr "记录进行中的操作"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13249
msgid "Recreate a shadow CIB from the live CIB"
msgstr "从 Live CIB 重新创建 Shadow CIB"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12390
msgid "Recreate the specified shadow CIB from the live CIB"
msgstr "重新从 Live CIB 创建指定的 Shadow CIB"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6359
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13300
msgid "Refresh CIB from the LRM status"
msgstr "从 LRM 状态刷新 CIB"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3638
msgid "Remote Disaster Recovery"
msgstr "远程容灾"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:424
msgid "Remote Node add"
msgstr "添加远程节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14186
#, python-format
msgid "Rename %s As"
msgstr "将 %s 重命名为 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13284
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14185
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14208
msgid "Rename Resource"
msgstr "资源重命名"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14205
msgid ""
"Rename will restart the resource or resources in the group which running!\n"
"\n"
msgstr "重命名将重新启动资源或组内正在运行的其它资源！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3819
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11397
msgid "Replace it?"
msgstr "替换？"

msgid "Reprobe"
msgstr "重新检查"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6361
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13302
msgid "Reprobe for resources started outside of the CRM"
msgstr "重新检查在 CRM 之外启动的资源"

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid "Requires"
msgstr "依赖"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8167
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8886
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10764
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10804
msgid "Reset the configurations?"
msgstr "重置设置？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5898
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6935
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7140
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14415
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14722
#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:14
msgid "Resource"
msgstr "资源"


#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13282
msgid "Resource Attri_butes"
msgstr "资源属性(_B)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13282
msgid "Resource Attributes"
msgstr "资源属性"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1822
msgid "Resource Colocation"
msgstr "资源协同"

msgid "Resource Defaults"
msgstr "资源缺省设置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13276
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1686
msgid "Resource Location"
msgstr "资源位置"

msgid "Resource Order"
msgstr "资源顺序"

msgid "Resource Ref"
msgstr "资源引用"

msgid "Resource Role"
msgstr "资源角色"

msgid "Resource Set"
msgstr "资源集"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13276
msgid "Resource _Location"
msgstr "资源位置(_L)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7513
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7844
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16860
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17046
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19169
msgid "Resources"
msgstr "资源"

msgid "Return Code"
msgstr "返回码"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1503
msgid "Run Level Set"
msgstr "运行级别设置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19395
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1033
msgid "SMTP Server:"
msgstr "SMTP 服务器："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3628
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11358
msgid "Save as ..."
msgstr "保存为..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3299
msgid "Scheduled Backup"
msgstr "计划备份"

msgid "Score"
msgstr "权重"

msgid "Score Attribute"
msgstr "权重属性"

msgid "Score Attribute Mangle"
msgstr "权重属性 Mangle"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10900
msgid "Scores"
msgstr "得分"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2702
msgid "Script Name:"
msgstr "脚本名称："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10995
msgid "Searching the transitions may take a while,"
msgstr "搜索集群操作需要一段时间，"

msgid "Secs"
msgstr "秒"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6882
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14360
msgid ""
"Select \"Clear All\" to remove the attributes for all of the sub-resources."
msgstr "选择“清除”删除此设置。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:195
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:211
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1059
msgid "Sender:"
msgstr "发信人："

msgid "Sequential"
msgstr "顺序"

msgid "Server(:Port)"
msgstr "服务器(：端口号)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1529
msgid "Set the node "
msgstr "设置节点 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11585
msgid "Severity"
msgstr "严重性"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12388
msgid "Shadow CIB"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12443
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12468
msgid "Shadow CIB Diff"
msgstr "Shadow CIB 差异"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12397
msgid "Shadow Name"
msgstr "Shadow 名称"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13272
msgid "Shared Disk _File EXclusiveness"
msgstr "共享磁盘锁配置(_F)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17718
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17737
msgid "Should the copies be started in series (instead of in parallel)"
msgstr "串行地启动实例（而非并行地）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8603
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13255
msgid "Show Transition Information"
msgstr "查看集群操作信息"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11842
msgid "Simple Mode"
msgstr "简单模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5260
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5263
msgid "Slave "
msgstr "备机 "

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5194
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5248
#, python-format
msgid "Slave %d"
msgstr "备机 %d"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3717
msgid "Slave Node Device:"
msgstr "备节点设备："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3705
msgid "Slave Node IP:"
msgstr "备节点IP："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3693
msgid "Slave Node:"
msgstr "备节点："

msgid "So you must make sure the IP address is correct by yourself!"
msgstr "因此您必须确认IP地址的正确性！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:553
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1149
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2598
msgid "So you must make sure the password is correct by yourself!"
msgstr "因此您必须确认密码的正确性！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:741
msgid "Some nodes are not on line, and can't get the IP address.\n"
msgstr "某些节点处于不在线的状态，因此无法获取IP地址。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3180
msgid "Some nodes in the cluster is not online."
msgstr "集群中的某些节点处于离线状态。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3182
msgid "Some nodes offline"
msgstr "某些节点离线"

msgid "Special Time"
msgstr "指定时间"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5039
msgid "Special characters can not appear in Disk Label!\n"
msgstr "磁盘标签中不能包含特殊字符！\n"

msgid "Special characters can not appear in Disk Name!\n"
msgstr "磁盘名称中不能包含特殊字符！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12601
msgid "Specify another name, or select \"Force\" if you want to override it."
msgstr "请指定其它的名称， 或者选择“强制”将其覆盖。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6346
msgid "St_art"
msgstr "启动(_A)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13289
msgid "St_op"
msgstr "停止(_O)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13288
msgid "Sta_rt"
msgstr "启动(_R)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1393
msgid "Start Card Protection"
msgstr "启动卡保护"

msgid "Start Delay"
msgstr "启动延时"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6346
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13288
msgid "Start resource"
msgstr "启动资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2725
msgid "Startup Script Command:"
msgstr "启动脚本命令："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7320
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7632
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1412
msgid "Stop Card Protection"
msgstr "停止卡保护"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19399
msgid "Stop Failed"
msgstr "停止失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2738
msgid "Stop Script Command:"
msgstr "停止脚本命令："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6347
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13289
msgid "Stop resource"
msgstr "停止资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10690
msgid "Sub-resource"
msgstr "子资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10688
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13821
#, python-format
msgid "Sub-resource For \"%s\""
msgstr "“%s”的子资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11614
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3273
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11071
msgid "Such as"
msgstr "例如"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10669
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10667
#, python-format
msgid "Summary Of \"%s\""
msgstr "“%s” 概要"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13334
msgid "Switch to expert mode"
msgstr "切换到专家模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13335
msgid "Switch to hack mode"
msgstr "切换到 Hack 模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12621
msgid "Switch to it now?"
msgstr "转到此 CIB？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6372
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13317
msgid "Switch to maintenance mode"
msgstr "切换到维护模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13333
msgid "Switch to simple mode"
msgstr "切换到简单模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12421
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12423
msgid "Switch to the live CIB?"
msgstr "转到 Live CIB？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12623
#, python-format
msgid "Switch to the new created shadow CIB \"%s\"?"
msgstr "转到新创建的 Shadow CIB “%s”？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13252
msgid "Switch working CIB"
msgstr "切换要操作的 CIB"

msgid "Symmetrical"
msgstr "对称"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:843
msgid "Synchronize to other nodes"
msgstr "同步到其他节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:920
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3199
msgid "Synchronizing"
msgstr "正在同步"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:920
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3199
msgid "Synchronizing the configuration file may take a while..."
msgstr "同步配置文件需要一段时间..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:22
msgid "SysInfo"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9060
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9068
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11224
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11230
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11403
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12514
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12520
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12739
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12884
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12893
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15489
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15497
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19504
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19510
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19515
msgid "System error"
msgstr "系统错误"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11186
msgid "TIFF Image"
msgstr "TIFF 图像"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12758
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12766
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12828
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12852
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12870
msgid "Tar error"
msgstr "归档错误"

msgid "Thank you."
msgstr "谢谢。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9202
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9351
#, python-format
msgid "The \"%s\" has a \"%s\"."
msgstr "“%s”中存在“%s”。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9181
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9331
#, python-format
msgid "The \"%s\" has multiple \"%s\" sets."
msgstr "“%s”存在多个“%s”集。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11316
msgid "The \"From\" time should before the \"To\" one"
msgstr "\"起始\"时间应早于\"截止\"时间"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3180
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3369
#, python-format
msgid "The Configuration File of %s in the cluster is not the same."
msgstr "集群中%s的配置文件不同。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3328
#, python-format
msgid ""
"The Configuration File of %s need to be\n"
" synchronized to other nodes.\n"
msgstr ""
"%s功能需要将配置文件同步到\n"
"集群中的其他节点。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8082
msgid "The Configuration Section"
msgstr "配置段"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2243
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4224
msgid "The DRBD changes has saved.\n"
msgstr "DRBD修改已成功。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5023
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5104
msgid "The Disk Heartbeat changes has saved.\n"
msgstr "磁盘心跳修改已成功。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:553
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1149
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2598
#, python-format
msgid "The Node %s is not on line.\n"
msgstr "节点 %s 不在线。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:115
msgid "The Resources Monitored"
msgstr "正在监控的资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:182
msgid "The Resources Not Monitored"
msgstr "停止监控的资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3885
msgid "The Script has saved.\n"
msgstr "脚本已保存。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8080
msgid "The Whole CIB"
msgstr "完整的CIB"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4276
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4847
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5957
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11856
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19061
msgid "The data of current view have been changed."
msgstr "当前视图中的数据已更改。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19109
msgid "The device had initialized!"
msgstr "设备已成功初始化！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:839
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18974
msgid "The heartbeat changes has saved.\n"
msgstr "心跳修改已成功。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14201
msgid "The name is not right, please input it again!"
msgstr "名称错误，请重新输入！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3288
msgid "The node is not online,"
msgstr "节点处于离线状态，"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8109
#, python-format
msgid "The object \"%s\" doesn't exist"
msgstr "对象“%s”不存在"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8876
msgid "The object doesn't exist"
msgstr "对象不存在"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17030
msgid "The resource drbd can only be run in two-node cluster!"
msgstr "DRBD资源只能运行在双机集群上！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12420
#, python-format
msgid "The shadow CIB \"%s\"has been successfully commited."
msgstr "成功提交 Shadow CIB “%s”"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19610
msgid "The specified time should be numeric prefixed."
msgstr "指定的时间应为数字开头。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19621
msgid "The specified time should default with second unit, "
msgstr "指定的时间应该缺省单位为秒，"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11039
msgid "The specified transition doesn't exist"
msgstr "指定的集群操作不存在"

msgid "Then"
msgstr "然后"

msgid "Then Action"
msgstr "然后操作"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2859
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3099
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8357
msgid "There are unsaved changes in current page."
msgstr "在当前页中有未保存的修改。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3165
msgid "There is No node can be Synchronized!\n"
msgstr "没有可同步的节点！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5069
msgid "There is Qdisk Initialization Error!\n"
msgstr "Qdisk 初始化失败！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2833
msgid "There is Shared Storage?"
msgstr "是否使用共享存储？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5056
msgid "There is another Qdisk with same label!\n"
msgstr "已存在一个同标签名的Qdisk！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1236
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1978
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2054
msgid "There must be two nodes in the nodelist at least!"
msgstr "节点列表中至少应包括两个节点!"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:648
msgid "There must be one node in the local nodelist at least!"
msgstr "本地节点列表中至少应包括两个节点!"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:657
msgid "There must be one node in the remote nodelist at least!"
msgstr "远程节点列表中至少应包括两个节点!"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5701
msgid ""
"There should have no conste resources or two conste resources at least!\n"
msgstr "位置限定资源可以为空，或者至少有两个位置限定资源！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5377
msgid ""
"This is Non-symmetric Cluster. The resources can not run on other nodes are "
"not configured:"
msgstr "这是非对称集群。其它未设置的节点不能运行资源："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:5375
msgid ""
"This is Symmetric Cluster. The resources can also run on other nodes are not "
"configured:"
msgstr "这是对称集群。其它未配置的节点也可以运行资源："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13544
msgid "This is the Official Serial Number\n"
msgstr "该序列号为正式序列号\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13546
msgid "This is the Provisional Serial Number\n"
msgstr "该序列号为试用序列号\n"

msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or\n"
"modify it under the terms of the GNU General Public License\n"
"as published by the Free Software Foundation; either version 2\n"
"of the License, or (at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with this program; if not, write to the Free Software\n"
"Foundation, Inc., 59 Temple Place - Suite 330, Boston, MA  02111-1307, USA."
msgstr ""
"此程序是自由软件；您可以遵照自由软件基金会所发表的 GNU GPL 协议重新\n"
"发布或修改它；GPL 协议应采用第二版或您所愿意选择的更新的版本。\n"
"\n"
"此程序发布的目的是希望它能够在一定程度上对您有所帮助，但我们并不为它\n"
"提供任何形式的担保；对于以任何特定用途使用它所造成的任何直接或间接后\n"
"果都不承担任何责任。请参看 GNU GPL 协议中的更多细节。\n"
"\n"
"您应该在收到此程序的同时收到了 GNU GPL 协议的副本；如果您没有收到的\n"
"话，请给自由软件基金会写信，地址是\n"
"51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10003
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13857
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14843
#, python-format
msgid "This will delete the %s \"%s\""
msgstr "这会删除%s “%s”"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14048
#, python-format
msgid "This will move the resource %s to %s"
msgstr "将移动资源 %s 至 %s"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14206
#, python-format
msgid "This will rename the %s: %s to %s"
msgstr "将重命名 %s: %s 为 %s"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:3398
msgid ""
"This will replace the existing resources,\n"
"constraints and constes with new cib file.\n"
"\n"
" Do you want to continue?"
msgstr ""
"将替换现有的资源，限制条件以及位置限定\n"
"等信息。\n"
"\n"
"是否继续？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10802
msgid ""
"This will reset the current object attributes and all sub-objects to the "
"initial configurations."
msgstr "这会重置当前对象属性以及所有子对象为初始设置。"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11291
msgid "To"
msgstr "目标"

msgid "To Action"
msgstr "目标操作"

msgid "To Node"
msgstr "目标节点"

msgid "To Role"
msgstr "目标角色"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10821
msgid "Transition"
msgstr "集群操作"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11153
msgid "Transition Detail"
msgstr "集群操作详细信息"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11138
msgid "Transition Graph"
msgstr "集群操作图解"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10814
msgid "Transition Information"
msgstr "集群操作信息"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11167
msgid "Transition Scores"
msgstr "集群操作得分"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11073
msgid "Transition type: \"error\", \"warn\" or \"input\""
msgstr "集群操作类型：“error”，“warn”或者“input”"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10961
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10994
msgid "Transitions"
msgstr "集群操作"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8595
msgid "Tree Mode"
msgstr "树形模式"

msgid "Try using -f\n"
msgstr "尝试使用 -f \n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12360
msgid "Turn it off ?"
msgstr "将其关闭吗？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6083
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6240
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7318
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16858
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "UDP Port"
msgstr "UDP 端口"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2342
msgid "Ucast IP list:"
msgstr "单播 IP 列表："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19397
msgid "Umanaged"
msgstr "未管理"

msgid "Uname"
msgstr "节点名"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:309
msgid "Uname:"
msgstr ""

msgid "Unknown command:"
msgstr "未知命令："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13493
msgid "Update Failed"
msgstr "更新失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13509
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13513
msgid "Update Success"
msgstr "更新成功"

msgid "Update does not conform to the configured schema/DTD"
msgstr "更新cib出错，可能标识符ID重复或其他错误，请重新操作"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:35
msgid "UpdateInfo"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15106
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:15243
msgid "Updating data from server..."
msgstr "正在从服务器更新数据..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13312
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13251
msgid "Upload a shadow CIB to the cluster"
msgstr "加载 Shadow CIB 到集群"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12394
msgid "Upload the specified shadow CIB to the cluster"
msgstr "加载指定的 Shadow CIB 到集群"

msgid "Use Logd"
msgstr "使用 Logd"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2466
msgid "Use disk heartbeat"
msgstr "使用磁盘心跳"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "Utilization"
msgstr "负载"

msgid "Value"
msgstr "值"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10873
msgid "Verbosity"
msgstr "详细程度"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8073
msgid "View XML"
msgstr "查看 XML"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14687
#, python-format
msgid ""
"WARNING: Creating rsc_location constraint '%s' with a score of -INFINITY for "
"resource %s on %s."
msgstr "警告：创建资源位置限制条件%s, 资源%s 运行在%s上的分值为-INFINITY。"

msgid "Warning Time"
msgstr "警报时间"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4969
msgid "Warning: You have not start qdisk.\n"
msgstr "警告：您尚未启动qdisk。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4973
msgid "Warning: You have not stop qdisk.\n"
msgstr "警告：您尚未停止qdisk。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19263
msgid "Way 1. Change the nic of Virtual IP (Recommend);\n"
msgstr "方法1. 修改虚拟IP网段（推荐）；\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19263
msgid ""
"Way 2. or you can set drbd_allow_virtualIP's value to 'true'(Not Safe).\n"
msgstr ""
"方法2. 将drbd_allow_virtualIP的值设置为'true'(此方法不安全，不推荐使用)。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8276
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9183
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9205
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9333
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9354
msgid "We are switching to \"Hack Mode\" to view them properly."
msgstr "现在自动切换至“Hack 模式”以便正确显示。"

msgid "We can only process primitive resources, not"
msgstr "我们只能处理primitive资源，而不是"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17699
msgid ""
"What should the cluster do if it ever finds the resource active on more than "
"one node."
msgstr "如果发现资源在多个节点上运行，集群如何处理？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17688
msgid "What state should the cluster attempt to keep this resource in?"
msgstr "集群试图让该资源保持的状态。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17714
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17733
msgid ""
"When stopping or starting a copy of the clone, tell all the other copies "
"beforehand and when the action was successful."
msgstr "在启动或停止一个实例之前, 并且在成功完成之时，通知所有其它实例"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3313
msgid "Whether use Remote disaster recovery"
msgstr "是否使用远程容灾"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:3011
msgid "Whether use Scheduled backup"
msgstr "是否使用计划备份"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2858
msgid "Whether use real time mirror"
msgstr "是否使用实时镜像"

msgid "With Resource"
msgstr "与资源"

msgid "With Resource Role"
msgstr "与资源角色"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9691
msgid "Wizard"
msgstr "向导"

msgid "Wks"
msgstr "周"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6348
msgid "Work as default"
msgstr "缺省运行"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8596
msgid "XML Mode"
msgstr "XML 模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:9014
msgid "XML files"
msgstr "XML 文件"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "You need to specify a resource type with -t"
msgstr "须使用 -t 指定资源类型"

msgid "You need to supply a value with the -v option\n"
msgstr "须使用-v选项指定值\n"

msgid "Yrs"
msgstr "年"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10202
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10206
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10208
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10210
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10215
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10217
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10219
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10225
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10227
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10246
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17687
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17689
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17698
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17702
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17709
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17713
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17715
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17717
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17719
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17724
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17726
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17732
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17734
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17736
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17738
msgid "[ default ]"
msgstr "［ 缺省 ］"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10983
#, python-format
msgid "[Omitted %d transitions...]"
msgstr "［省略 %d 个集群操作...］"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13258
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6366
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13305
msgid "_Active"
msgstr "活动(_A)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13262
msgid "_Add Resource"
msgstr "添加资源(_A)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6349
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13290
msgid "_Cleanup Resource"
msgstr "清理资源(_C)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13251
msgid "_Commit"
msgstr "提交(_C)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13241
msgid "_Connection"
msgstr "连接(_C)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13286
msgid "_Constraints"
msgstr "限制条件(_C)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6348
msgid "_Default"
msgstr "缺省(_D)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13250
msgid "_Delete"
msgstr "删除(_D)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13263
msgid "_Delete Resource"
msgstr "删除资源(_D)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13267
msgid "_Disk Heartbeat Configuration"
msgstr "磁盘心跳配置(_D)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13334
msgid "_Expert Mode"
msgstr "专家模式(_E)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6370
msgid "_Group By Node"
msgstr "按节点分组资源(_G)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13335
msgid "_Hack Mode"
msgstr "Hack 模式(_H)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13280
msgid "_Heartbeats Configuration"
msgstr "心跳配置(_H)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13257
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6373
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13318
msgid "_Indicate Pending Operations"
msgstr "显示进行中的操作(_I)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6371
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13316
msgid "_Maintenance Mode"
msgstr "维护模式(_M)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6357
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13298
msgid "_Manage Resource"
msgstr "管理资源(_M)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13307
msgid "_Manual"
msgstr "手册(_M)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13247
msgid "_New"
msgstr "新建(_N)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13278
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13244
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13309
msgid "_Rapid Deployment Import"
msgstr "快速部署导入(_R)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13308
msgid "_Register"
msgstr "注册(_R)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13249
msgid "_Reset"
msgstr "重置(_R)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13261
msgid "_Resource"
msgstr "资源(_R)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13310
msgid "_Script Generator"
msgstr "脚本生成器(_S)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13246
msgid "_Shadow"
msgstr "Shadow 配置(_S)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13333
msgid "_Simple Mode"
msgstr "简单模式(_S)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6365
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13304
msgid "_Standby"
msgstr "备用(_S)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6347
msgid "_Stop"
msgstr "停止(_S)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13252
msgid "_Switch"
msgstr "转到(_S)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13253
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13254
msgid "_Transition Information"
msgstr "集群操作信息(_T)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6355
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13296
msgid "_Unmanage Resource"
msgstr "不管理资源(_U)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13311
msgid "_Upgrade"
msgstr "升级(_U)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13245
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7252
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14832
msgid "active"
msgstr "活动"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2426
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2946
msgid "active and active"
msgstr "主主模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2425
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2930
msgid "active and standby"
msgstr "主备模式"

msgid "active on multiple nodes\n"
msgstr "该资源运行在多个节点上\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4233
msgid "add"
msgstr "添加"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2433
msgid "all active"
msgstr "全主模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7130
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14712
msgid "all migrated resources"
msgstr "所有被迁移的资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6932
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6936
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6954
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14412
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14416
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14434
msgid "all nodes"
msgstr "所有节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6926
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6940
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14406
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14420
msgid "all resources"
msgstr "所有资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13858
msgid "and related constraints.\n"
msgstr "以及相关的限制条件。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:592
msgid "backup"
msgstr "备份"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2258
msgid "bcast"
msgstr "广播"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7754
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11743
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11784
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11793
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11797
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12206
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13838
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14315
msgid "clone"
msgstr "克隆资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11785
msgid "colocation"
msgstr "协同"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7756
msgid "colocations"
msgstr "协同"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2116
msgid "conste"
msgstr "位置限定"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7578
msgid "dc"
msgstr "主控节点"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8472
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8529
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:8533
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16665
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:16684
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17062
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17849
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17853
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17917
msgid "default"
msgstr "缺省"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4264
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:10996
msgid "depending on the number of transitions..."
msgstr "取决于集群操作的数量..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12704
msgid "depending on the size of logs..."
msgstr "取决于日志的大小..."

msgid "Please check the directory %s, and do not repeat input!"
msgstr "请查看目录%s，请勿重复输入！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1513
msgid "Please confirm the directory %s is exist!"
msgstr "请确认目录%s存在！"

msgid "Please confirm the directory %s is exist on the main node!"
msgstr "请确认目录%s在主节点上存在！"

msgid "Please confirm the directory %s is not in the mirror backup directories!"
msgstr "请确认目录%s在实时镜像的备份目录中不存在！"

msgid "Please confirm the directory %s is not in the scheduled backup directories!"
msgstr "请确认目录%s在计划备份的备份目录中不存在！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4304
msgid "directory:"
msgstr "挂载目录："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4294
msgid "diskpath:"
msgstr "共享磁盘路径："

msgid "encountered. Then, post to"
msgstr "然后发送到"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7742
msgid "fail"
msgstr "失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7381
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17677
msgid "for an OCF primitive"
msgstr "对于一个 OCF 的普通资源"

msgid "from running on"
msgstr "运行在"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13256
msgid "generate a cluster report"
msgstr "生成集群报告"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7754
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11743
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11784
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11793
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11797
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12204
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13836
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14313
msgid "group"
msgstr "资源组"

msgid "has no class!  Aborting..."
msgstr "没有类别，异常终止..."

msgid "has no type!  Aborting..."
msgstr "没有类型，异常终止..."

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7480
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7839
msgid "have quorum"
msgstr "节点个数有效"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1269
msgid "hbaping"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:292
msgid "hostname in the file /etc/host"
msgstr "文件/etc/host中的主机名"

msgid "is active on more than one node, returning the default value for"
msgstr "运行在多于一个节点上，默认返回值"

msgid "is already active on"
msgstr "已运行在"

msgid "is not a known node\n"
msgstr "是一个未知节点\n"

msgid "is the last node in the cluster"
msgstr "是集群中的最后一个节点。"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6650
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11975
#, python-format
msgid "last failure at \"%s\""
msgstr "上次失败于“%s”"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11785
msgid "location"
msgstr "位置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7756
msgid "locations"
msgstr "位置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13242
msgid "login to cluster"
msgstr "登录到集群"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13243
msgid "logout from cluster"
msgstr "从集群中断开"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7754
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11743
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11785
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11793
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11797
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12208
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13840
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14317
msgid "master"
msgstr "主从资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2273
msgid "mcast"
msgstr "多播"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2414
msgid "mcast:"
msgstr "多播:"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19022
msgid "mcastaddr"
msgstr "多播地址"

msgid "Address type"
msgstr "地址类型"

msgid "Port"
msgstr "端口号"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19026
msgid "mcastport"
msgstr "多播端口号"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:4248
msgid "modify"
msgstr "修改"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2900
msgid "multi-nodes"
msgstr "多机"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6795
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6800
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7560
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11747
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11752
msgid "never started"
msgstr "未曾启动"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7482
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7841
msgid "no quorum"
msgstr "节点个数无效"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14843
msgid "node"
msgstr "节点"

msgid "not found"
msgstr "未找到"

msgid "not moved: "
msgstr "未移动："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7387
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7738
msgid "not running"
msgstr "未运行"

msgid "not-active and no preferred location specified.\n"
msgstr "该资源不处于运行状态且没有指定首选位置。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7572
msgid "offline"
msgstr "离线"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7582
msgid "on-fail"
msgstr "失败"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2432
msgid "one active"
msgstr "单主模式"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7397
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7568
msgid "online"
msgstr "在线"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19622
#, python-format
msgid ""
"or should be suffixed with one of the following units:\n"
" %s"
msgstr ""
"或者应该以如下任一单位结尾：\n"
" %s"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11785
msgid "order"
msgstr "顺序"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7756
msgid "orders"
msgstr "顺序"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7570
msgid "pending"
msgstr "操作中"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1254
msgid "ping"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7395
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7562
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7748
msgid "ping node"
msgstr "ping 节点"

msgid "please input ucast address"
msgstr "请输入单播地址"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7603
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7737
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7892
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11743
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11784
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11793
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11797
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11798
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11873
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:12202
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:13834
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14189
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14216
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14311
msgid "primitive"
msgstr "普通资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17872
msgid "required"
msgstr "必需"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7754
msgid "resources"
msgstr "资源"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7389
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7740
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7750
#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:26
msgid "running"
msgstr "运行"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19400
msgid "running (Master)"
msgstr "运行中（主）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:19401
msgid "running (Slave)"
msgstr "运行中（从）"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:607
msgid "serialonly"
msgstr "纯串口"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6794
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:6799
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7244
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7582
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7584
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11746
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:11751
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14824
msgid "standby"
msgstr "备用"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7383
msgid "starting"
msgstr "启动中"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1379
msgid "status"
msgstr "状态"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7385
msgid "stopping"
msgstr "停止中"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14196
msgid "the Group Name is exists"
msgstr "组名已存在"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:14191
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17668
msgid "the ID already exists"
msgstr "ID 已存在"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18781
msgid "please input address and the number must greater than 1\n"
msgstr "必须填写地址并且个数大于1\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:247
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1004
msgid "Make sure to match the local node and password!"
msgstr "请确认本地节点及密码相匹配！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:547
#, python-format
msgid "the netaddr must be same with bindaddr %s"
msgstr "网段必须与绑定地址%s相同"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2661
msgid "Please Make sure to match the node and password!"
msgstr "请确认节点及密码相匹配！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:265
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1019
msgid "Please Make sure to match the remote node and password!"
msgstr "请确认远程节点及密码相匹配！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2884
msgid "two nodes"
msgstr "双机"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2289
msgid "ucast"
msgstr "单播"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18793
msgid "ucast ip must in the same netaddr!"
msgstr "单播地址必须在同一网段！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18760
msgid "net address error!\n"
msgstr "网段地址错误！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18813
msgid "The port is already existed!,please input again!\n"
msgstr "输入的端口已经存在，请重新输入！\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18767
msgid "The mcastaddr is already existed! please input again!\n"
msgstr "输入的多播地址已经存在，请重新输入\n"

msgid "IP address must use Enter to split\n"
msgstr "多播地址之间必须以换行分割\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18789
msgid ""
"Please confirm the address list which the NKHA executive should bind.\n"
msgstr "IP地址列表错误,请检查IP地址列表格式，地址之间以换行分割\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7378
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7575
msgid "unclean"
msgstr "未知"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:17876
msgid "unique"
msgstr "唯一"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7556
msgid "unknown"
msgstr "情况不明"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7564
msgid "unknown type"
msgstr "未知类型"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7377
msgid "unmanaged"
msgstr "未管理"

msgid "until the constraint is removed by \"Clear Migrate Constraints\""
msgstr "上，直到使用‘清理迁移’清除限制条件，"

msgid ""
"until the constraint is removed using the 'crm_resource -U' command or "
"manually with cibadmin\n"
msgstr "，直到使用'crm_resource -U'命令或使用cibadmin手动删除限制条件\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:555
msgid "useserial"
msgstr "使用串口"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:582
msgid "usetype:"
msgstr "启用类型:"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:454
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:652
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1167
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1244
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:1452
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2134
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2246
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2433
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2604
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.glade:2689
msgid "window1"
msgstr ""

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:616
msgid "Please input the start date of backup!"
msgstr "请选择备份起始日期！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:675
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1285
msgid "Please select the time interval unit!"
msgstr "请选择时间间隔单位！"

msgid "Netmask"
msgstr "子网掩码"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:590
msgid ""
"Cancel the Remote Disaster Recovery will delete the following resources:\n"
msgstr "取消使用远程容灾将删除如下资源：\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:591
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1190
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "是否确认继续？"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1189
msgid "Cancel the Scheduled Backup will delete the following resources:\n"
msgstr "取消计划备份将删除如下资源：\n"

msgid "This will delete the following resource, or there may be some mistakes.\n"
msgstr "建议最好删除如下资源，否则可能会产生错误。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2800
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2820
msgid ""
"Make sure the mirrored partition and \ndirectory are properly configured in "
"\nthe cluster nodes.\n"
msgstr "使用前请确认集群节点的镜像分区及\n挂载目录均已正确配置。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2827
msgid ""
"Make sure there is a shared storage devices, and can be mounted by the "
"mirror node correctly.\n"
msgstr "请确认集群中存在共享存储设备,并且镜像节点可以正确挂载共享存储设备。\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:497
#, python-format
msgid "Node %s must be Local Node!"
msgstr "节点%s必须为本地节点！"

msgid "Local Heartbeat Configuration"
msgstr "本地心跳配置"

msgid "Remote Heartbeat Configuration"
msgstr "远程心跳配置"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:7379
msgid "failure ignored"
msgstr ""

msgid "The address number must greater than 1"
msgstr "地址个数必须大于１"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:893
#, python-format
msgid "Please input the root password of node %s:"
msgstr "请输入节点%s的root密码："

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:721
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:1332
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:2048
#, python-format
msgid ""
"First, please run the following command on the main node %s to synchronize "
"the data to other nodes, and then start the resources :\n"
msgstr ""
"请先在主节点%s上运行如下命令将主节点上的数据同步到其他节点，然后再启动资"
"源：\n"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:757
#, python-format
msgid "can't get the file of %s"
msgstr "无法获取文件%s"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18853
msgid "can not delete all heartbeats when not use serial"
msgstr "没有启用串口的情况下不能删除所有的心跳"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18856
msgid "can not delete all heartbeats when serial type is passive"
msgstr "串口为备用单情况下不能删除所有的心跳"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:18801
msgid "ip address duplicate!"
msgstr "地址列表存在重复IP!"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4866
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4885
msgid "please input diskpath"
msgstr "请输入共享磁盘路径！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4869
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4888
msgid "please input directory!"
msgstr "请输入文件目录！"

msgid "format disk failed!"
msgstr "磁盘格式化错误!"

msgid "Max number of GFS nodes:"
msgstr "最大GFS节点数："

msgid "gfs num must little than the number of cluster nodes"
msgstr "GFS数目必须小于集群节点数"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4874
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4899
msgid ""
"Are you sure you have format the shared disk to gfs?,please execute gfs-"
"format.sh in /usr/sbin first"
msgstr "共享磁盘已经被格式化成gfs格式了吗？如果没有请先执行/usr/sbin目录下的gfs-format.sh进行格式化！"

#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4872
#: pacemaker-mgmt.new/mgmt/client/haclient.py.in:4891
msgid "directory error!"
msgstr "输入目录错误！"

msgid "Please run the following command to format the device, and then start the resources:\n"
msgstr "请先运行如下命令格式化磁盘，然后再启动资源：\n"

msgid "Password error! Or the node %s is not on line, you must make sure the password correctly by yourself!"
msgstr "密码有误，或节点%s不在线，请自行确认密码的正确性！"

msgid "And change the heartbeat to ucast!\n"
msgstr "同时将心跳配置为ucast模式!\n"

msgid "Do you want switch to Heartbeat Configuration model?"
msgstr "是否要转移到心跳配置模块？"

msgid "Note: Before useing remote disaster recovery, you should confirm the current cluster using ucast heartbeat configuration."
msgstr "备注：使用远程容灾前，应确认当前集群使用ucast心跳配置。"

msgid "mcast address error!\n"
msgstr "多播地址错误！\n"

msgid "two heartbeat must be the same type"
msgstr "两条心跳类型必须相同！"

msgid "And the minimum of time interval is 5 minutes!"
msgstr "请注意最小时间间隔为5分钟！"

#: haclient.py.in:4292
msgid ""
"And then please run command on both nodes:\n"
"/usr/sbin/drbd_init\n"
msgstr "请在两节点上分别运行如下命令：\n"
"/usr/sbin/drbd_init\n"

#: haclient.py.in:4987 haclient.py.in:5016
msgid ""
"Are you sure you have format the shared disk to gfs?,please execute gfs_init."
"sh in /usr/sbin first"
msgstr "是否确认将共享磁盘格式化为gfs？如果是请运行/usr/sbin/gfs_init.sh命令"

#: haclient.py.in:17840
#, python-format
msgid "\"%s\" or \"%s\" is required"
msgstr "需要\"%s\" 或者 \"%s\""

#: haclient.py.in:17840
msgid "Template"
msgstr ""

#: nkha_constants.py.in:6
msgid "NeoKylin High Availability Cluster Software V7.0"
msgstr "中标麒麟高可用集群软件 NKHA V7.0"

#: nkha_constants.py.in:7
msgid "Trial"
msgstr "试用版"

#: nkha_constants.py.in:7
msgid "Professional"
msgstr "专业版"

#: nkha_constants.py.in:7
msgid "Advanced"
msgstr "高级版"

#: haclient.glade:2374
msgid "Do not use quorum disk"
msgstr "取消使用仲裁磁盘"

#: haclient.glade:2389
msgid "Use quorum disk"
msgstr "使用仲裁磁盘"

#: haclient.glade:4333
msgid "Do not use serial heartbeat"
msgstr "取消使用串口心跳"

#: haclient.glade:4349
msgid "Use serial heartbeat"
msgstr "使用串口心跳"

#: haclient.glade:4383
msgid "Speed(B):"
msgstr "波特率"

#: haclient.glade:4396
msgid "Hbinterval(second):"
msgstr "心跳间隔(秒)"

#: haclient.py.in:5126
msgid "Do you confirm not using the Quorum Disk?\n"
msgstr "您确认取消使用仲裁磁盘？\n"

#: haclient.py.in:5143 haclient.py.in:5224
msgid "The Quorum Disk changes have been saved.\n"
msgstr "仲裁磁盘修改已成功。\n"

#: haclient.py.in:5232
msgid "Quorum Disk Configuration"
msgstr "仲裁磁盘配置"

#: haclient.py.in:13411
msgid "_Qudisk Configuration"
msgstr "仲裁磁盘配置(_Q)"

#: haclient.py.in:13425
msgid "Networ_kheartbeats Configuration"
msgstr "网络心跳配置(_k)"

#: haclient.py.in:13425
msgid "Network Heartbeats Configuration"
msgstr "网络心跳配置"

#: haclient.py.in:13427
msgid "_Serial Heartbeat Configuration"
msgstr "串口心跳配置(_S)"

#: haclient.py.in:13427
msgid "Serial Heartbeat Configuration"
msgstr "串口心跳配置"

#: haclient.py.in:19121
msgid "can not delete all network heartbeats! "
msgstr "您不能删除所有的网络心跳！"

#: haclient.py.in:19591
msgid "Please choose the serial device, for example: /dev/ttyS0"
msgstr "请选择串口，例如：/dev/ttyS0"

#: haclient.py.in:19595
msgid "Please choose the serial heartbeat speed, for example: 9600"
msgstr "请选择串口心跳速率，例如：9600"

#: haclient.py.in:19693
msgid "The serial heartbeat changes has saved.\n"
msgstr "串口心跳修改已成功。\n"

#: haclient.py.in:19789
#, python-format
msgid "The \"%s\"lost,please choose the disk device again!"
msgstr "%s 不存在，请选择磁盘心跳使用的设备！"

#: haclient.py.in:19925
msgid "Warning: You don't have a suitable device!\n"
msgstr "警告：不存在适合磁盘心跳使用的设备！\n"

#: haclient.py.in:19925
msgid ""
"If you still want to use disk heartbeat,please set up a suitable device!"
msgstr "如果您仍然使用磁盘心跳，请建立一个合适的设备！"

#: haclient.py.in:19951
msgid "Please choose the disk device, for example: /dev/sdb"
msgstr "请选择使用磁盘心跳的设备，例如：/dev/sdb"

#: haclient.py.in:19956
msgid "Please input the disk Label, for example: abcd"
msgstr "请输入磁盘标签，例如：abcd"

#: haclient.py.in:19958
#, python-format
msgid "Do you confirm using \"%s\"?"
msgstr "是否使用 %s ？"

#: haclient.py.in:19958
msgid "If you use it, the date of this device may be deleted!"
msgstr "如果您使用此设备，其中的数据有丢失的风险！"

#: haclient.py.in:19987
#, python-format
msgid "The initialization of \"%s\" failed!\n"
msgstr "%s 初始化失败！\n"

#: haclient.py.in:19987
msgid "Please choose another device."
msgstr "请选择其他的设备。"

#: haclient.py.in:19992
#, python-format
msgid "The initialization of \"%s\" succeed!"
msgstr "%s 初始化成功！"

#: haclient.py.in:20078
msgid "The disk heartbeat changes has saved.\n"
msgstr "磁盘心跳修改已成功。\n"

#: haclient.py.in:20086
msgid "Disk  Heartbeat Configuration"
msgstr "磁盘心跳配置"

#: haclient.py.in:20136
msgid ""
"The device you used has lost,and you don't have another suiable device.So "
"the configuration  of current disk heartbeat in the file  is wrong."
msgstr "您先前使用的设备不存在，而且现在没有可用的设备。因此，现在保存的文件中的磁盘心跳配置是错误的。"

#: haclient.py.in:20136
msgid "Dele the configuration?"
msgstr "删除已有的配置？"


#: haclient.py.in:177
#, python-format
msgid "page num %d"
msgstr "第 %d 页"

#: haclient.py.in:200
msgid "If you want to use intellect alarm,please configure the mail alarm!"
msgstr "使用智能预警前，请您必须配置邮件报警功能！"

#: haclient.py.in:200
msgid "Configure it now?"
msgstr "是否配置邮件报警？"

#: haclient.py.in:219
#, python-format
msgid "page sum %d"
msgstr "共 %d 页"

#: haclient.py.in:281
msgid "Intellect Switch&Alarm Configuration"
msgstr "智能切换配置"

#: haclient.py.in:307
msgid "time"
msgstr "发送时间"

#: haclient.py.in:311
msgid "stat"
msgstr "发送状态"

msgid "type"
msgstr "报告类型"

#: haclient.py.in:313
msgid "recv"
msgstr "接收人"

#: haclient.py.in:315
msgid "data"
msgstr "报告内容"

#: haclient.py.in:13711
msgid "_Intellect Switch"
msgstr "智能切换(_I)"

#: haclient.py.in:20110
#, python-format
msgid ""
"The \"%s\" you used has lost,so the configuration of current disk heartbeat "
"in the file is wrong."
msgstr "您先前使用的 %s 不存在，因此现在保存的文件中的磁盘心跳配置是错误的。"

#: haclient.py.in:20110
msgid "Dele the configuration and choose the disk device again?"
msgstr "删除已有的配置，重新选择磁盘心跳使用的设备？"

#: haclient.py.in:20289
msgid "The device is wrong,please input the device you want again!\n"
msgstr "您输入的设备名不正确，请再次输入设备名！\n"

#: haclient.glade:4742
msgid "<b>Intellect Switch</b>"
msgstr "<b>智能应用实时监测</b>"

#: haclient.glade:4767
msgid "use intellect switch"
msgstr "资源切换"

#: haclient.glade:4798
msgid "intellect switch"
msgstr "智能切换"

#: haclient.glade:5011
msgid "use intellect alarm"
msgstr "预警"

#: haclient.glade:5042
msgid "report | alarm"
msgstr "报告 | 预警"

#: haclient.py.in:416
msgid "The alarm is on.You can press the button to turn it off."
msgstr "预警已启用，点击按钮可关闭此功能"

#: haclient.py.in:417
msgid "The alarm is off.You can press the button to turn it on."
msgstr "预警已关闭，点击按钮可启用此功能"

#: haclient.py.in:295
msgid "The IS is on.You can press the button to turn it off."
msgstr "资源切换已启用,点击按钮可关闭此功能"

#: haclient.py.in:296
msgid "The IS is off.You can press the button to turn it on."
msgstr "资源切换已关闭,点击按钮可启用此功能"

#: haclient.py.in:13730
msgid "Intellect Switch and Warning"
msgstr "智能切换配置"

#: haclient.py.in:19383
msgid ""
"The num of addresses which the NKHA executive should bind should not be more "
"than 16.\n"
msgstr "NSHAES 绑定的IP 地址数目不应超过16个！\n"

#: haclient.py.in:20348
msgid "The length of Disk Name must be less than 128.\n"
msgstr "磁盘名称长度应小于128.\n"

#: haclient.glade:4811
msgid "<b>Report Mails View</b>"
msgstr "<b>智能切换邮件清单</b>"

#: haclient.py:399
msgid "previous page"
msgstr "上一页"

#: haclient.py:401
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: haclient.py:404
msgid "to the first page"
msgstr "首页"

#: haclient.py:406
msgid "to the last page"
msgstr "末页"

#: haclient.py:408
msgid "refresh the IS alarm mail list"
msgstr "刷新智能切换邮件清单"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:15
#: ../mgmt/client/perf_chart.py.in:21
msgid "Unable to import modules. Maybe you're not running under X?"
msgstr "一些模块无法导入。或许是您的X窗口系统未启动？"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:21
msgid "PyGtk version 2.4.0 or later required!"
msgstr "PyGtk的版本要求为2.4.0及以上！"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:39
msgid ""
"<b>Product Info:\n"
"</b>"
msgstr "<b>产品信息:\n</b>"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:42
msgid ""
"<b>Version Type:\n"
"</b>"
msgstr "<b>版本类型：\n</b>"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:44
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:52
msgid "<span foreground=\"red\"><b>  (Expired)  </b></span>"
msgstr "<span foreground=\"red\"><b>  （已过期）  </b></span>"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:53
msgid ""
" Date:\n"
"</b>"
msgstr "日期:\n</b>"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:56
msgid ""
"<b>Feedback code:\n"
"</b>"
msgstr "<b>反馈码:\n</b>"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:71
msgid ""
"License registeration failed!\n"
"\n"
"Please make sure your license\n"
"file is valid and try again."
msgstr "注册失败！\n\n请确认您的注册文件有效并重试。"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:78
msgid "License registeration succeeded."
msgstr "注册成功。"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:81
msgid "<b>Updated License Status</b>"
msgstr "注册信息（已更新）"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:91
#: ../mgmt/client/license_register.py.in:163
msgid "Registeration"
msgstr "注册"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:97
#: ../mgmt/client/license_register.py.in:168
msgid "Expiration"
msgstr "过期"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:122
msgid "License Registeration"
msgstr "产品注册"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:128
msgid "<b>Select license file location:</b>"
msgstr "<b>请选取您的注册文件：</b>"

#: ../mgmt/client/license_register.py.in:132
msgid "Select License File"
msgstr "选择注册文件"


#: ../mgmt/client/license_register.py.in:149
msgid "<b>Current License Status</b>"
msgstr "<b>当前注册信息</b>"

#: ../mgmt/client/perf_chart.py.in:68
#, python-format
msgid "Performance Chart of Node: %s"
msgstr "节点 %s 的性能趋势图"

#: ../mgmt/client/perf_chart.py.in:85
msgid " mins ago"
msgstr "分钟前"

#: ../mgmt/client/perf_chart.py.in:86
msgid "An hour ago"
msgstr "一小时前"

#: ../mgmt/client/perf_chart.py.in:87
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: ../mgmt/client/perf_chart.py.in:90
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../mgmt/client/perf_chart.py.in:91
msgid "System Overload"
msgstr "系统负载"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:14
msgid "No."
msgstr "序号"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:14
msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:14
msgid ""
"Last\n"
"Detected"
msgstr "上次检测时间"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:15
msgid ""
"Add to\n"
"Queue"
msgstr "加入切换队列"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:15
msgid ""
"Target\n"
"Node"
msgstr "预切换到主机"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:15
msgid ""
"Return\n"
"Policy"
msgstr "回切策略"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:16
msgid ""
"Return\n"
"Time"
msgstr "计划回切时段"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:16
msgid ""
"Perf\n"
"Chart"
msgstr "性能趋势图"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:18
msgid "Never"
msgstr "不回切"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:18
msgid "Normal"
msgstr "回切"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:18
msgid "Scheduled"
msgstr "计划回切"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:31
msgid "stopped"
msgstr "已停"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:82 ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:130
msgid "on"
msgstr "是"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:82 ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:130
msgid "off"
msgstr "否"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:239
msgid ""
"The IS is on.\n"
"You can press the button\n"
"to turn it off."
msgstr "资源切换已启用,点击按钮可关闭此功能"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:240
msgid ""
"The IS is off.\n"
"You can press the button\n"
"to turn it on."
msgstr "资源切换已关闭,点击按钮可启用此功能"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:293
#, python-format
msgid "Total Protected Resources: %3d"
msgstr "保护资源总数: %3d"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:302
#, python-format
msgid "View performance chart of node %s"
msgstr "查看节点 %s 的性能趋势图"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:309
msgid "NULL"
msgstr "空"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:312
#, python-format
msgid "Total Offline Resources: %3d"
msgstr "离线资源总数：%3d"

#: ../mgmt/client/IS_Scrolled.py.in:323
msgid "refresh the state of the IS resources"
msgstr "刷新智能切换资源状态"

msgid "Can not get the ipaddress of main node!"
msgstr "无法获取主节点的IP地址！"

msgid "Can not get the ipaddress of dc!"
msgstr "无法获取DC节点的IP地址！"

msgid "Can not get the ipaddress of %s !"
msgstr "无法获取节点 %s 的IP地址！"

msgid "Or can not be connected!"
msgstr "或者该地址无法连接！"

msgid "Please make sure that the environment is configured correctly!"
msgstr "请确认环境配置是否正确！"

msgid "Please refresh and retry!\n"
msgstr "请刷新界面并重新配置！\n"

#: haclient.py:15509
msgid "Locate Device hb Used"
msgstr "磁盘心跳配置"

#: haclient.py:15509
msgid "Locate the device hb used may take a while..."
msgstr "查找磁盘心跳使用的设备需要一段时间..."

#: haclient.py:15509
msgid "Failed to locate!"
msgstr "查找磁盘心跳使用的设备失败！"

#: haclient.py:20441
#, python-format
msgid ""
"The \"%s\" you used has changed into \"%s\",so the configuration of current "
"disk heartbeat in the file is wrong.Replace it?"
msgstr "磁盘心跳使用的“%s”名称变更为“%s”,导致现存配置文件中的磁盘心跳配置有误,更改为正确的设备？"

#: netby.py:378
msgid "Please confirm the address which the ring uses. This is a IP address!\n"
msgstr "请输入心跳IP地址。该地址应为合法的IP地址！\n"

#: netby.py:764
msgid "Edit Nodelist IP"
msgstr "编辑节点列表IP"

#: netby.py:858
msgid "Node Ip1"
msgstr "节点IP1"

#: netby.py:861
msgid "Node Ip2"
msgstr "节点IP2"

#: netby.py:855
msgid "Node Id"
msgstr "节点ID"

msgid "<b>Heartbeat IP</b>"
msgstr "<b>节点心跳IP</b>"

msgid "NodeId:"
msgstr "节点ID:"

msgid "ring0 addr:"
msgstr "节点IP1:"

msgid "ring1 addr:"
msgstr "节点IP2:"
